一人一個On9 班會事件

話說我班會有一次開Party ，主席問大家要食咩，大家粒聲唔出，到凖備落訂，班撚人先出聲，話要食218，然後其中一條臭化西屌主席極權，條友本來係爭主席爭輸咗，佢又懶係做好多野，懶係委屈，仲要馬撚咁串，串鳩主席唔聽民意，明明一早問哂又無人出聲，條臭化西講兩句又出嚟話主席獨裁，結果嗰日主席要再去訂嘢食，仲要整唔同嘅嘢食，五點入東涌幫人拎嘢，一早講咪冇事囉！

整件班衫投幾次票，三年唔同款
團結極有限

開波嗰陣全班懶撚齊心話要參加singing contest
到排舞排位完全無人 仲一齊屌番個搞手轉頭

強制收班會費就最戇鳩

呢個真

班際Sing Con決定唱主能夠10分鐘版
結果俾校長走入班房鬧

掂喎呢個

當年我班有個男仔好小學雞好易發人脾氣同好易冇原因嬲人,佢唔知咩事嘅情況底下嬲左個班會主席.

後尾諗住搞班會活動去玩wargame,一開始好地地,投票又過去到臨book嘅時候佢又係咁比說話個主席聽,又話真係搞嘅話一定唔會去仲會拉埋人一齊唔去,個主席都忍左佢幾年,有一次放學開班會（suppose得啲班會成員喺度）,但個男仔引留低喺度聽,又係咁比說話人聽

個主席忍唔住爆:「屌你老母我忍左你好撚耐,我準備左咁耐你一開始唔講唔比意見,到confirm先黎嘈,唔妥我都唔洗下下針對呀？你想點啫究竟？唔順咪隻揪囉屌你老母」

個男嘅嚇到呆左又極驚,衝左落去教員室報串

我呆左但又忍唔住想笑

個主席好似係打拳拎過中學生大賽季軍 但脾氣極好冇乜人會激到佢咁慶 嗰次係我第一次見到佢咁嬲

利申band3中學 學校打交好正常 但未見過個主席同人打

真心鳩